報應

JM靚囉唔該

任賢齊X歐錦棠

冇人睇？

睇緊

JM得咁少戲份，陰公

歐錦棠又配音配得幾似任賢齊把聲

頭先火化個條屍係邊個嚟?唔係好明

咪秋生個女

其實都幾好睇，唔係啲流於打鬥嘅警匪片，點解當年套嘢紅唔起？

個女死咗仲掃

嗰期嘅JM真係超Mk

幾好睇

應該個女俾人綁同收地有關?

其實真係幾好睇，唔拖，演員嘅演技同打扮都唔假唔造作。

打鬥夠真實，唔係設計好曬個種花式武打

劇情同細節位都幾好，感情位都幾真。

睇wiki寫係Amy做，但冇講原因。有時報應嘅嘢未必係有直接關係

秋生又失眠

中左槍都咁好打

就係因為串佢所以撕票. 會唔會太兒戲

我諗佢想帶出你點對人 人點對你

人性

岩岩盧巧音個樣咁似連詩雅

唔出奇，對方又唔係講道理嘅人，何況照道理死咗更加無後顧之憂